撤回其實都可以重啟！ 希望大家認清楚邊個訴求先係最重要

我地應該重新排過有邊幾個重大訴求！

推